請問還可以用邀請碼朋友入連登嗎？

請問還可以用邀請碼朋友入連登嗎？
因為HKG+已經下架,所以如何使用註冊時那個邀請碼?

請輸入8964

見人好似係自拍加寫張我愛lihkg先有code

真是!?

咁我唔用啦wwwww